點解反送中個時唔行極左路線 宜家先黎行

明明個時先最有需要行極左路線
點解去到宜家有疫情先黎行

你邊可能用家下o既結果去質疑之前o既行動

咁你識唔識時光倒流?

因為想試底線

其實政府根本唔驚你極左，佢地送中/23條都想過你左得過依堆惡法咩

中聯辦換左人
依個癲過張小明2倍

有冇人覺得毛語錄其實唔係無道理

上年6月嘅post

和你SHOP根本就冇撚用

呢家毛主席大d定習大大大d

08年嘅嘢都成日俾人拎嚟鞭屍呢啲算得咩